沈陣營第二百九十期 - 師父聲稱成功阻止大戶進入香港股市，否則香港將於十四分鐘內股災

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上期post

沈陣營第二百八十九期 - 熊比牛市強、與牛市割蓆

\|/

有人搞緊發起唔比狗入境日本

個post 名
師父 \|/

D13田灣都嬴左

如果係今次選舉舞弊太嚴重，條be water bill應該又會光速通過。

WORLD EXCLUSIVE: Chinese spy spills secrets to expose Communist espionage | 60 Minutes Australia

post 多次，多啲人睇到

「唔怪得要投建制」

暫時兩個嬴左既區以前都係建制

美帝有眼睇的. 選舉舞弊已經眾所周知.
不過, 反正港共而家都0信用的了, 再去盡D對呢群將死之人而言亦冇分別吧?

Jimmy Lai

蘋果：麥美娟有機會落敗！

師父最愛咩色
次次想紅色就收綠色

師父要支持建制大勝

我要肯肯定

大戶解讀：

泛民贏 - 香港人有爭取民主嘅決心 必須支持香港制裁中共
建制贏 - 香港選舉舞弊情況嚴重 必須支持香港制裁中共

蘋果：何妖九成輸

去咗world台將個youtube擴散

開左幾區，泛民都狂勝票數

有狂掃既預感

搬撚咗成箱票入去喎

依幾個月最開心今日

立場

多區報捷

已分哂票，頭先蘋果記者目測，何妖明顯少過民主派

特別箱入面得一張, 唔知邊個倉既被捕人士送過黎

CLICK入去有名, 唔錯

唔要目測，我要佢真正冚家產

可唔可以贏呀

係 啱啱所羅門叫我地打俾人問投咗票未 我終於股起勇氣打咗俾女神 好開心

厲害

今鋪麵神為首既財經台燈神主動幫燈...好感動
但睇埋最終結果先

執定包袱啦，何已完

71.2%投票率

岑子傑大機會贏

泛民輸撚硬

葉傲冬輸！

民仔仆街啦呢鑊

樓王講solomon提及個單買票, 好似fact check完係親人出殯既片黎...

許智峰贏左

許智峰咁都唔贏真係要大叫三聲，天冇眼，另外，有消息林卓廷都贏！

係，01報左

建制有1席啦
油尖旺櫻桃區輸200幾票

立場都報左

陳家佩輸了

仲睇01

做得好

啲人狂叫佢自拍

燒山燈到得返294萬人

最驚燒山下個月移民台灣之後，燈鳩台灣大選，蔡英文自從聽到燒山過台灣，幾晚瞓唔著

頂差少少都比佢點燈

呢隻混世大魔王，正一過街老鼠嚟
出走咗台灣佢千祈咪撚再開咪就真

今晚睇怕都訓唔著，贏到開巷

冷靜!

何妖輸左未

未到最後唔好興奮住!

劉國勳輸！

抵撚死！

好正

撚狗撚到...

葉傲冬輸撚咗

澳洲好波

西門梓敬都輸啊

支共要幾柒有幾柒

何啟明輸！

陳交配輸！

冷靜，等埋全部結果先

我!要!何!妖!冚!家!產!

今晚小鳳姐要走幾多場

呢單嘢將會係西方政客要對付支共嘅開始，根本已經係危害國家安全

澳洲係咁，你話其他國家會冇？ 日本家陣有合法及非法嘅支人居留，合法約廿萬人，而非法有70萬估計，隨時係國家危機，因為唔知有幾多係間諜

長毛定琼子呢

輸死了

佢要變鳴人先掂

我好撚驚呀，保皇狗輸到咁，阿爺實唔俾香港有民主呀，屌你老母！

借呢個機會訓練一批新既政治人才
對未來一定有好處

泛民輸到仆街，建制大勝

樓下起哄 保皇黨正路收檔如無意外

無得咁諗，見步行步

老鼠芬，收皮！

阿牛都贏左

無得咁諗,不如話外國會睇到知咩事

我呢喥係民主黨同一個「獨立人士」，之前做咗好耐，不過我check過呢條友應該係港共外圍組織嘅，而且從來冇做嘢，估計實踢走佢

如果連登有得tag人你話幾好呢

Cls

「王立強」涉詐欺？中共慘遭打臉...因為王立強只是訪問用的化名

陳嘉朗真係勁，馮檢基𠝹到𠝹唔撚到1，第一次參選

擺明曲啦

hoball
臭閪老鼠必須死

岑子杰

佢同何妖輸係必然

絕對唔SHARE HK01 LINK係最重要

官方確認第一勝

白偉俊贏左

應該係馮檢基太撚柒，個名臭撚曬仲獻世出黎用把爛刀
轉行執煙頭啦

謝偉俊返去做牛油狗瀨閪啦

長毛差咁少輸咗

要叫肥佬教吓佢啦咁

建制又多一票，安泰個蝗邨建制贏左

認真左好緊張

輸馬鼻

何妖fb認輸

始終民建聯主席，長毛係好難贏，土共點都唔會比佢輸

想知聽日個市有咩反應

鼎鼎落後緊

今日有線新聞鼎鼎對家個呀伯好正細細聲一號一號一號

點完票啦，好似話輸鳩左啦鼎

剛剛又發一TWEET爽L到

Luke de Pulford
@lukedepulford
Terribly sorry to hear the tragic news that #JuniusHo appears to have lost by 17 votes. A great shame for #HongKong and the world.

舜仔又收皮

林大總統輸到保證金都被沒收

未點 仲解釋緊

Sing

何君妖，我真係恭喜你呀！

屌長毛爭十幾票咋

其實泛民票數唔係真係嬴好多

毛哥一定會APPEAL

仇栩欣贏

蘇屋區民協輸100

要啦屌!

頭先睇，好似話唔少問題選票

唔怕再APPEAL

欣欣hoball

應該會要求重點先

屌啲老區咁撚紅，好難嘅
我最撚京觀塘同九城

63:8

但蘇屋重建左 ...

新選區黎嫁，新屋邨多咗好撚多新移民

唔係18xx :15xx咩
好似4x票無效

雖然知道有鐵票賄票... 不過玩得個遊戲就無辦法了....
只能APPEAL!!
DKLM一個個票箱一張張票查

唉

梁凱晴又贏

重建左，新邨黎

九龍城贏到你唔信

隔離兩區贏哂，屌失呢區好唔抵

sorry！太緊張聽錯！

消息：灣仔確定過半

大埔聽講全黃！

大埔撚好興奮

英國“經濟學人”：習近平粗暴手段激怒周邊地區

英國“經濟學人”雜誌最新一期文章分析，北京無法憑武力長治久安，而習近平對待香港的殘暴手段激怒周邊地區，令香港人憂心“昨日西藏，今日香港”，台灣民眾則擔心“今日香港，明日台灣”。

據中央社報道：最新一期經濟學人（The Economist）以“香港起義”（Hong Kong in revolt）為封面報導說，經過5個多月反政府抗爭，香港衝突越來越嚴重。最近理工大學圍城事件，大規模流血雖得以避免，但危險情勢確實升高。許多示威者至今仍拒絕離開校園，其他地區示威持續。雖然人數不如6月時一度達200萬人，但現在卻牽涉蓄意破壞和投擲汽油彈等行為。

文章說：儘管一些港人抗爭行動趨於暴力，但大眾對示威者的支持不減。而11月24日香港區議會選舉是再次測試民意，以及讓建制派慘敗的機會。港府撤回逃犯條例修訂草案卻無法平息眾怒，人民現在要求的是民主。香港人可以選舉區議會，但依舊無法選出香港行政長官，立法機關又被把持，因此示威將會持續。

文章認為：追根究底，中國國家主席習近平的高壓手段，以及大眾對此的痛恨，就是動盪的根源。習近平說，他想要實現中華民族「偉大復興」，但他殘暴、毫不妥協的態度，只會滋養憤怒，不僅在香港，而是在中國所有周邊地區。

70年過去，中共仍掙紮着要建立他們理想的中國。台灣各方面都獨立，只缺了名義。明年1月的總統和國會選舉，傾向與中國分離的執政黨預料能有好表現。「今日香港，明日台灣」這句在香港流行的口號，對台灣選民，可能會產生共鳴。

習近平在2012年掌權以來，台灣看見他削奪香港自由、派遣戰機恫嚇台灣。僅有少數台灣人希望富裕民主的島嶼被專政的鄰居吞噬，即便雙方有數千年文化共同記憶。

此外，香港傳唱的口號還有“今日新疆，明日香港”。雖然僅少數人認為如此悲慘命運會降臨在前英國殖民地上，但港人對此心懷恐懼並沒有錯。即使習近平決定不對香港動武，但他對挑戰中共強權者態度十分明確，就是應該被粉碎。

報導指出，中共恐怕會思考頒布更嚴格的反煽動法，並要求學生接受 “愛國教育”，像是學習黨綱。中共也想知道反抗者的姓名，以便秋後算賬，讓他們生活更加痛苦。

但報導也稱，並非所有中共菁英都認同習近平，這或許能解釋為何有人洩露新疆內部文件。周邊地區的紛擾可能移轉至中心地帶，尤其當與鄰居常起紛爭時，這種可能性更高。

印度警惕中共把西藏軍事化，其他國家也密切關注中共在台海的軍事部署，其中最大恐懼是若中共武力犯台，將引爆中美戰爭。中共無法僅憑武力而長治久安。

我希望保皇狗攞到15席，如果唔係超區連一個提名都冇

好多叻女!
梁翊婷都贏

西貢喎知點呢

太古ko死肥豬丁煌, yes!!

粗口娟屌鬼未

鄺仔贏

屌, 差小小贏

企鵝鈞玩撚完！
中西區宣告光復！
過半！

大埔區議會可以宣佈唔駛開會，email表決啦
全黃呀！

南區而家贏八席，差一席就光復

終於我嗰喥踢走條友，根本係保皇狗外圍人馬，多年唔做嘢，屯門公園嘈音冇處理過，除咗鳩噏

大埔做首都

大埔全黃未firm 啦

總票數好似唔係贏好多 下年立法會要配票真係好弊

佢地有27個當然議員

今晚真係要見證歷史性既冚家剷
唔撚洗訓

弓起哂!!!!

好耐未試過情緒咁高漲

5個月黎首次明確可期既勝利

田灣其實贏左
已光復

其實不斷有配票種票係好難玩落去

咁又係

123:9

泛民輸果啲好多係互界同紅色地盤

班牛屎佬

係...

帝怡

嚟緊一定會超大量種票！

麥美娟都

老母娟輸埋

今日建制輸到得二十席都無聽日俾你千升打曬我淡倉又點話 錢無咗唔緊要，香港無咗就搵唔翻

如果出年真係九十九年成大錯，啫係支共今年都未算真係大撚獲。真係教人期待

呢亭界票真係無撚得頂....

jm9互片咁撚戇鳩

劃過曬啲界都夠撚曬玩啦

而家呢個結果係演繹成全民授意攬炒no eye see

抵撚輸啦臭閪也文也武

小鳳姐.GIF

有張咁嘅圖

工賊無個是磨菇

補血劍

假咖，幾年前新年派揮春

無撚錯，挾爆倉都由撚得佢

咸L左出黎

鳩浩鼎都收埋皮

好嘢琳都輸鳩埋

九龍站係咪多支那鳩呀咁都贏到

唔係仲點緊咩
立場有live

觀塘區紅L到.....衣家1/3保皇派席位全部係嗰到

以後全部示威堵路都喺觀塘

觀塘油塘多狗吖嘛

張國鈞正式陣亡

Confirmed 頂頂輸左

朱heidi好似輸

冚家產冚家產

搭火車去北極睇企鵝

唔L係掛

佢空降埋啲鄉黑區，又唔告急，好難幫喎

八鄉泛民攞到兩席都好撚黐線啦，heidi俾人重點招呼，輸都唔奇

條友喺viu瀬緊地硬

好似重新點緊，差一百

輸咗就好收皮啦佢 下半世都無佢嘅事

頂撚住呀

民建聯差陳學鋒，全部副主席陣亡

唔是空降 上屆輸1300 好大進步

靜靜哋咁贏翻曬十八區翻嚟

希望重點出奇蹟

好似點完 輸364

Heidi輸幾百，屌

南區田灣唔知搞乜春
4千幾飛數到依家都未數完

開頭好早話贏嘅？

咁跑馬都要覆磅啦
飛數上贏但選擇主任唔肯公佈

燈還燈，老蕭呢段片講得幾好

太可惜

好似保皇黨陳曼琪都輸埋……

田灣搞掂

葉劉條臭閪醒目呀，知道自己黨15席一定冇，連區會都唔選慳鳩返

工聯會鄧家彪，麥美娟和陸頌雄都輸埋……

完全訓唔到

要睇哂十八區過唔過半

唔好咁開心
多咗一倍票數都仲係6:4比
證明種票種得好撚勁

比例代表制唔係淨係鬥票多，係玩分配
呢樣野港共在行得多

九龍城區同觀塘區議會唔穩

係泛民衰貪心
單議席都有人比民主黨鎅死 何況比例代表制

老化既區 + 藍絲中產/POPO多??

燈王都講, 唔係贏佢地個人, 而係贏民意反正苦.... 未來佢地一定要虛心做好區議員, 政治民生兼顧, 加上唔可以忘記尐年青人. 佢地責任其實好大.

弱智廢老多1，狗宿，食慣蛇餅，多老人院，缺一不可

請問有幾多白票

開心一日就好啦，理大仲有手足要救

輪票數其實有少少失望
今次真係出盡奶力都仲係64比

雖然唔係好鐘意岑杰講嘢，不過佢講得啱，要做返靚今屆張成績單，先有得翻盤

所以咁先擔心
下次選舉好難有同樣高投票率

姐係要斷佢哋水喉，唔可以俾佢哋蛇餅配票，今屆要攞盡執政聯盟威力，鍊撚死佢哋

透過 HKG 分享一則貼文：畀燒山選中嘅男人 周錦基輸300票

例不虛發

唯一可以同師父爭做神嘅男人係唔同啲

真係二噁英級數

下年果場立會杖會打得仲辛苦

唉！
關關難過關關過
香港真多劫難

其實呢，咁樣輸法，建制派會元氣大傷。佢地咁樣一年唔見最少十億，呢十億唔係話攞返就攞返。而家變相要中聯辦養佢地，到時會有板塊移動，我話民建聯會亡黨唔係講笑，我認真。再者中聯辦攞唔攞到咁多錢出黎，真係難講。反之泛民會有更多資源去建立樁腳。一年時間俾你地建立陣地。出年要趁勢殺個片甲不留。

最好建立到個極右工會，咁就有得抗爭啦！

之後果一年泛民仲係一舊雲咁，立會會死得好轟烈

以香港人三分鐘熱度果種性格，運動果種效果都會減退
人哋民賤聯亦一定會開行turbo 落足馬力種

民賤聯已斷糧，佢地冇左咁多席，撲水養住呢班人，都幾頭痕。
而家要乘勢用區議會搞好地區事務，難得有機會每一區都執政。如果展現到執政能力，樁腳就會穩。

撲水問題好易解決
人哋寫幾隻字就幾千萬
養多幾百人，最多咪寫密些少

嚟緊泛民多數會傻吓傻吓，唔知做啲咩令自己啲選票流失

你係第一大黨就梗係寫幾隻字就幾千萬，而家你民協都不如就唔同講法。
跟紅頂白係商家佬既慣例黎。

但泛民自己內鬨敗撚左個江山，一啲都唔奇

唔好唔記得人哋仲係第一大黨 - 共產黨

觀塘都過半啦應該

康盛選舉主任公然話收錢又點
係咪做後野

乘勢除左五大訴求, 埋大, 仲要
清算選舉期間問題, 連根拔起

下年仲有17碎既新力軍

\|/
師父早晨

登記做選民 投神聖的一票

建制某啲區出哂術咁贏

原來黃大仙都 一席不留喎

又一批中國政府秘密新疆文件泄露海外

華盛頓 —
一個由來自世界各地的國際調查記者組成的網路說，他們獲得了一批最新的有關新疆拘禁營的中國政府機密文件。這批被稱作“中國電文” （China Cables）的文件是繼本月中《紐約時報》曝光了由匿名中共官員泄露的403頁的新疆文件後，海外獲得的又一批有關這些拘禁設施的中國政府內部文件。

總部設在華盛頓的國際調查記者同盟（ICIJ）說，這批文件經由多位海外維吾爾人輾轉交到他們手中。文件的真實性已經獲得一批頂級專家和情報界人士證實。

最新泄露的這批文件首次詳細披露了中國政府如何在高度戒備的拘禁設施內對數十萬穆斯林展開“洗腦”，試圖改變他們的思想和語言。其中包含9頁2017年由時任新疆二號人物、新疆自治區黨委副書記兼政法委書記朱海侖簽署並下達給營地管理人員的文件。

過去三年來，北京拘禁了100多萬維吾爾人、哈薩克人和其他穆斯林少數族裔。當局稱，這些設施是學員們自願進入的教育轉化中心和職業培訓中心，但最新披露的政府內部文件顯示，這些被瞭望塔、隔離網、監控設備包圍的營地無異於監獄。

國際調查記者同盟成員、參與調查這批新疆文件的美國記者貝書穎（Bethany Allen-Ebrahimian）說， “中國電文”提出了管理這些大規模拘禁設施的“巨集偉計劃”，其中包括如何“防止逃跑”的細節。這是用中國政府自己的話來證實，被拘禁在這些營地里的人並非出於自己的意願。

這批文件還包括以往從未公開過的情報簡報，披露了北京如何利用大數據和人工智慧達到一種新型的社會控制。例如通過大規模監視技術產生的數據，當局的電腦可以在短短一周內生成多達數萬人的審訊和拘禁的名單。

國際調查記者同盟創立於 1997年，由分佈在世界60多個國家的數百名記者組成。2016年，該組織因披露涉及全球約140名政要的“巴拿馬文件”而名聲大震。“巴拿馬文件“中也包括多位中共高級官員和他們的家人。

支共內部有人不斷將習狗嘅新疆集中營秘密文件外洩，睇嚟支共內鬥唔簡單，間諜爆料+新疆集中營資料

九龍城食得唔夠多tg

當選嘅區議員，宣誓就職唔使玩形式嘢表現自己，入咗去先講，形式嘅嘢冇用，唔好被支共玩DQ

區議員唔使宣誓

過咗海就係神仙
呢啲時間要學一學支那傳統觀念

又或者係支共就黎比人制裁
官員自保/換取較輕懲罰

原來建制似有45席 仲以為得單位數

思覺脫都即時出黎散佈呢種觀念

全球馬格尼兹
其實西方國家立曬馬格尼兹之後每月制裁幾十個中共黨員已經夠造成退黨潮同黨內篤灰潮，足以令支共崩潰

下年要玩埋配票的話
唔太樂觀
呢方面對家有經驗過我地
而且今年雖然七成投票
但黃藍差唔算太多

林鄭：
大多數人支持警察，所以才會有和平選舉
所以沉默既大多數係支持警察嚴正執法，止步制亂

希望林鄭唔好執我口水尾！

有一個啟示係民主派真係要團結
協調
有選區兩個黃內鬥比藍贏左

希望生性, 肯一條隊過

支共選舉系統差唔多最大能量盡出，蛇齋餅棕有其極限，廢老好多已死，放入香港嘅腥港人又未必夠7年可以投票，部份控制唔到可以成為首投族，夠18歲本地人投票估計係偏黃居多，至於種票搵大陸哩落嚟投票，唔可能大規模，大家亦有防範

明目張膽買票都贏唔到，應該係選舉機器極限，諗諗吓可能支共認為會贏或者一半半就冇推後，扮一國兩制仍然work，點知估錯

得返一年時間嘅話應該做得唔多, 即係黎緊會玩返dq 條路

正確，即係呢個票數就係保皇狗既鐵頂。而且佢地年年都大把人釘蓋。

王立強單嘢爆出澳洲華人政客被支共暗殺，我相信王立強真係間諜嚟，因為之前澳洲嘅國家安全局一星期塔咗7件支共喺澳洲嘅特工

呢單嘢唔會就咁，澳洲會對支共喺澳洲嘅滲透徹底調查

好多風向好似思覺脫成朝就講出年會輸, 都係六四
真係好搞笑, 點解會驚輸
因為你驚種票等陰招, 點解唔係趁勢改善套野然後公平出黎鬥過囉

五大訴求係咩野, 選完唔係唔記得仲有野要做麻
個班人係度推演散播失敗論, 係唔係應該做野去避免失敗

改變腥港人選舉限制，例如7年變3年，就可以頂替死亡廢老嘅票，廢老蛇齋餅棕票係每年遞減嘅

思覺脫呢啲屎忽鬼成世都係loser黎，唔駛理佢

大是大非之下仲有界票私怨撚出現
就要好好認住

佢地唔係蠢, 就係現形做野既人

點會蠢，直頭係叻仔

好多人被帶風向架麻

屌佢老母
沙田帝怡因爲白鴿𠝹票輸撚咗

會唔會有機會係中共特登比我地羸區選 平息部分民怨
等到立法會先黎料 不過配票真係好撚麻煩 國家機器做先有效率

\|/

股市千升 慶賀民主選擇大勝

一個控制慾高既人, 會唔會突然放棄控制任何一部分

連長毛都讓咗沙田嗰位比岑子杰，去打最難嘅保皇狗鐵竇，今次算係咁

或者可能真係開始考慮自己半隻腳踏入棺材，做番啲正常嘢

你唔記得雨傘後佢已經配唔到票要靠DQ咩？

長毛佢其實都唔戀棧架啦，今次佢打琼子間接令土瓜灣輸淨兩席

同是社民連, 點會計咁多

屌，今日我屬於櫻桃區成為各界恥笑對象
已經盡晒力。始終大角咀尤其係櫻桃好多新盤，又冇食催淚彈。廢老院多過7仔。
同埋收租區

我覺得長毛都冇乜衰野 熱狗國師真係鬼到出晒面

白鴿最多係鬼/私怨撚
認住就得

熱狗都係

都岩係我諗太多

都話咯 邊啲人有任務在身 一目了然

好撚嬲

我估支共計錯數，搵咗46香港偽人做廣告，連日大公民匯話用選票踢走暴徒，回復香港平靜，呢啲宣傳係對內嘅，而家點解釋香港大多數選民係暴徒嚟？

支聯辦嘅香港角色其中一項就係搞選舉，統戰各行業工會

呢兩日熱狗應該會笠水，然後又轉風向
而家就係清算呢班撚屌既時候

大家要互相提醒建制當年羸盡改左幾多野便利佢地造成今日局面
今次羸到, 篤住D人唔好放軟手腳
放多次十年後你估仲有無機會喇

仲有一堆叫人投白票同投比阿爺

所以係要嚴厲督促，成個區議會既問政，佢地一定要做, 而且要改革

比較膠，鬼佢唔係

睇完間諜王國強嘅訪問，大家自己估吓支共邊啲係黑面邊啲係白面喇

陳雲呢啲唔係鬼，係冇料兼無恥，做嘅嘢為泊碼頭嘅啫，不過我覺得支共都唔想嘥米飯養佢囉

仲要抄哂牌, 邊個票站職員主任做違規野
跟進到底

人哋做成家生生世世都做大灣區人咪比個機會佢，佢禁想要咪醒佢

而家就靜等侵點樣表演

「I stand with HK. But I also stand with習狗」

基本上係冇可能嘅

佢要鋪路比岑下屆幫社記續命啦

村長大將軍個朵臭過屎坑
長毛下屆唔選就亡黨

再強的民意，也敵不過蕭生。

做票站見到好多40~70賤種
仲有好多40~50 平頭鄉下話賤畜

侵都要揀邊企 stand with freedom or stand with Xi

揀錯邊下年冇得做

長遠要求入站前要淨身
所有無自主能力都要自己投

真係好開心
多謝蒼天

呢次叻咗，冇比啲懲罰XX撚、白票撚、焦土撚，區議會冇用撚。。。等等帶到風向

我未撚見過塞錢比A敵人使嘅嘢可以懲罰另一個B敵人嘅事例，咁撚簡單嘅道理，都有人諗唔明

每次選舉就係考驗選民智慧，從來唔係選議員

台灣地區選舉仲多廢人，真係認顏色多過認人

【區選．民主派控制 17 區】

民主派於今屆區議會選舉取得壓倒性大勝。18 區區議會當中，民主派於 17 區取得過半議席，成功獲得控制權。本來民主派於離島區議會民選議席亦過半，但由於該區區議會設有 8 個當然議席，由份屬建制派的鄉委會主席擔任，結果離島區為建制派選後唯一控制的區議會。

今屆區議會，九個新界區議會合共設 27 個當然議席，由各鄉事委員會主席擔任。

燒山過埋去，形勢更加不容樂觀

[多圖][持續更新] 大陸人老羞兼嬲嬲豬

入左藍絲GP做左咁耐臥底，係時候拎出黎開心下

支那網紅何君堯大敗，微博上玻璃心碎滿地

大陸網民不能接受選舉結果：立刻取代香港地位。不要再向香港施救了

個市

我開左淡倉都開心

警方周三(20日)在理大外「開咪」，稱：「原來你哋妒忌，原來你哋連讀毅進嘅毅力都無，毅進係有毅力，要有進步先讀到，讀完之後你哋就可以攞到二萬五千蚊做一個警員嘞，你呢？」警員又指，留守示威者薪水低、破壞中大及理大，直言：「你哋妒忌警察！」

警員又「嗌咪」，指留守者「憎人富貴嫌人貧」，「你哋睇下24號嘅投票結果會係點！民意逆轉！」

Karma is a bitch
隻狗根本間接助選
我而家想問問，民意逆轉左未呢？

我心鳩涼

［Save hk］一齊睇下藍屍大敗後既遺言（多圖）

爽

師傅早晨\|/

仲乜啲link我無個睇到

最後咪又係要交

\|/ 師傅早晨
見到區選結果 睇到香港人仲有得救

《香港民主人權法》喺雨革時已經搞緊，無奈起緊草之際雨革已經散band，推上枱面已經意義唔大，而且未必通過到，於是就擺喺櫃桶

呢次612之後由櫃桶底拎返出嚟，就估必過無疑，所以美帝不停叫你和理非，避免又散band搞唔切，由於大家玩暴力升級，美帝方面估計行唔遠，最後要用熱線方式通過，就係避免未搞好就散band，以支共嘅尿性，就算係和理非最後佢都會暴力鎮壓，原因係佢唔能夠長期比香港影響支境

今次區議會選舉其實正如蓋清講，係616重現，另一種抗議手法

所以國屍嗰啲甚麼人權法丟後於侵簽貿易戰嘅講法，唔係蠢就係壞，當支共打壓到冇大規模抗爭，人權法就未必上到枱，根本無關貿易協議

通過咗迫到政棍唔能夠含糊，因為 Stand With HK同Stand with習狗冇可能並存，根本就係習狗搞出嚟嘅嘢

沈旭暉有個建議係好既，每個議員喺人工度攞一小部份出黎成立基金，支援衝衝子。而家將近400人，每日攞3000出黎都120萬，唔係細數目。但我會加多個條件，攞得錢既，要喺自己當區辦事處做義工，每星期做幾粒鐘都好。甚至可以請佢地做助理，吸納呢批人。呢個好重要，要佢地覺得自己喺社區有stake, 唔撚好郁啲就話含淚。

直接請佢地做助理 比份工佢地做
應該係最完全做法

幫凱晴BB做助理

陳雲絕對係垃圾嚟，由佢開始發揚佢嘅濕鳩城邦論開始，我望過兩眼認為呢條友唔係蠢就係壞，今日中英聯合聲明都可以成為廢紙，乜柒嘢城邦論完全係on9，憑常理推測，要有真正自由民主就要推冧支共，當支共冧檔，支境必分裂成幾個國家以上，好簡單，廣東、上海呢類有錢地區唔會想同窮鬼省份組成國家，而且語言習慣其實係唔通嘅，再冇所謂大一統

香港係獨立、歸英歸美歸台入大粵國做聯邦之類，係到時嘅嘢，總之其實唔需要講，做就得，目前係五大訴求缺一不可

要班潔癖和理優接納光環既另一端, 唔割已經偷笑
到時可能又一單圍禮賓府, 難民之父挺身保死物, 受聘既衝衝子夾唔夾佢老闆走? 夾左日後會唔會被清算? 會唔會有各式限制; 長遠睇好難行得通

其實香港只要"做好自己"

咁支那就遲早會散

交稅、不了
我射比誠哥支援中小企好過

支共以為5050都有得打下飛機，而家呢個局面李慧琼唔落台先好笑，有d風度責任好似以前老鼠成咁啦

幾隻字都有得玩

田北辰電台講左建制派敗選政府要負最大責任 但係建制派乜政府屎都食唔監察都係自取其疚
想睇禮義廉同林奠割蓆 雖然冇乜可能

屌你，遲下要搬去月華街住

炮台山都唔錯

肯定會射個波比政府
琼子:「最大責任係政府 佢落既政策我地身為建制當然要支持啦
入面係咪有野可以微調令最多市民受落係我地既責任 不過最終決定權係政府到」
稿都幫你寫好啦

所以要擴散訊息到世界，包括支境，正如村上春樹講，你做過嘅事係存在喺時空，只係你唔覺，唔使沮喪，呢啲事情其實已經喺世界另一處發生影響

十幾年前有隻老鼠都講過，有辱無榮

記招緊 個個黑面死老豆

後面有段冇講，有辱無榮，但富貴

過段時間我會去搵新任區議員傾幾句，或者電話電郵，提出社區檢測二噁英濃度，由於港共連成份都唔講，相當危險

另外就係籌劃社區經濟可行模式，以支援各區被捕人士嘅生計，形成一個經濟圈

琼jer 真係玩請辭？

更係死老豆咁嘅樣啦！土共吹行哂雞，計好哂數，出盡所有那渣招都輸到仆直，佢地背後個軍師仲大鑊，頭先睇全世界主要傳媒都講係民意大勝，唔知中共仲講乜止暴制亂

有乜所謂呀，都亡黨啦

阿爺唔畀辭，想退黨保平安都唔得了

痴呆傻同抬玩三國殺
上中下難分真與假

請辭中常委不接納會連任，777話會反思……

佢反思咗半年都有啦，個結論就係加強打壓市民

成個記招得1個重點
我地輸撚左啦
接受失敗 但係唔會改變
屌你全部都話要檢討 未檢討唔答 即係冇講過野

熱狗有派人出嚟選，好似叫乜鬼朗嘅，我記得八月佢哋已經係屯門屋邨棟帆同擺banner，由鄭松泰站台，選唔選到就唔知

支持林奠繼續強硬，過埋立法會選舉先反思啦，到時同支共共存亡

仲有呀，話翻你轉頭，選舉唔公正，用那渣手段，暴力威脅

大陸手機品牌 OnePlus 用戶個人資料嚴重外洩

OnePlus 的官方網站於去年 1 月外洩了接近 4 萬名顧客的信用卡資料，然而這個中國手機品牌未有進一步改善資訊保安，日前表示客戶的個人資料再次發生外洩狀況。用戶在過去數天都陸續收到 OnePlus 的電郵，OnePlus 未有公開受影響用戶的實際數目，假如未有收到電郵則代表個人資料未有外洩。
今次涉及的用戶個人資料，範圍非常廣泛，包括顧客姓名、聯絡電話號碼、電郵地址和送貨地址，至於付款訊息、密碼和戶口資料則仍然安全。雖然 OnePlus 官方網站的嫌疑最大，但公司保證他們已經對網站進行了徹底的檢查，確保沒有類似的安全漏洞。OnePlus 表示受影響的用戶因今次事件，未來有機會收到垃圾電郵或釣魚電郵。
OnePlus 表示由下月開始，將會跟一個全球知名的保安平台合作，亦會在 12 月底推出賞金計劃以堵塞漏洞。
來源：gizmochina

通知各廢老，再用支鬼牌子電話，瞬間變窮撚

加油 支持

何：屌你老味，我嘅lin頭白白流血

班建制吹特赦風，收皮啦

睇個記者會都係哂時間

淋病越來越似支共最後一口棺材釘

微博上面大陸人係咁鬧環球時報

仲唔刪留言? 造反呀？

我又做

個微博熱搜乜香港消息都冇晒

班韓粉仲低水過香港廢老

我噚日換盞廚房led燈，都3嚿幾水，社區只要有聯絡渠道，有區議員幫手，資助或者貸款佢哋置啲搵食架生，提供到拎零件渠道，基本有個A電工牌就做到我生意

價格同服務咪照同市場競爭之嘛，到佢哋有經濟能力，又可以再將部份人工拎出嚟作為罷工基金之類

證明佢地唔係打手就係網上少眾影響唔到大局既失敗者

日本仔都J緊

SHORT LINK個SERVER死左

好想奶

簡單水電 有得做
不過 會唔會算利益輸送
（利申：我唔識 可能要同議員傾下）

下面D留言
巨乳かよ，咩香港奶遙

鄧狗之前同散仔訓話，話：香港人支持狗狗、建制云云。點知選擇結果...

唔會，只係製作服務聯絡名單供居民領取，資金援助可以係解決社區失業問題，亦可以係無息貸款，資金來源可以係撥款，或者議員社區籌旗，亦可以係議員經費支出，甚麼搵撻吉地，逢5、6、日搞大撻地，仲有好多可以想像

係咩？

華人公司遭突襲 680名中國人被捕 多人當場跳樓

馬拉佬真係好奸

頭先老鼠芬話參考英國有啲18歲以下嘅係會有特別安排咁話，冇講到好白，驚得罪啲狗

冇嫁，只要結果錯左佢地唔會記得自己講過d乜
但結果中既話就正如之前所講(呵欠)

［今日必讀］MK輝：區選算唔算大勝 / 雲海：選完45日內要對不公提出投訴！！

覺得幾高汁但cc台冇人理

官一定係咁, 兩個口嘛
只係講比其他巿民佢地有幾ON9

好多高汁POST都要好彩先有人幫推到
太多中小學雞推無聊文
所以有尐CC寫手去哂政事台留大作
見掂先推番出CC台

BTW個SHORT LINK SERVER死左(好似係)
你POST SHORT LINK無人入到去

原來姐姐黨一席都無

底褲都俾人除埋，成塊乾鮑露哂出黎

而家妹妹最高興就係一舉殲滅左姐姐

總之希望各位記住：

1. 中共已經視香港人為“敵人”，喺中共邏輯中”敵人“最後係一定要“消滅“的。

2. 承1. 。中共對敵人有以下方針：

比自己強的就”利用“：各種引誘，收買，降低對家的敵我意識。
同自己差唔多的就”壓制“：各行各業建立打對台/親共的團體，各種分化，恐嚇。
比自己弱的就”消滅“：殺，關，管，小市民仲有區議員要注意“管“呢part。各種監控，目的係要香港人好似支共人一樣，敢怒不敢言，自我審查，咁“管”的目的就達成了。

如果可以的話，希望台灣可以安排對中共的研究學者來香港舉辦一些講座，幫呢堆素人仲有泛民候任議員know their enemy。之後慢慢長路，要步步為營，行事謹慎小心。多算者多勝，少算者少勝。

繼續掌支共嘴，王立強去澳洲時有支共公安局發出嘅無犯罪證明，去澳洲時係「服刑」中，亦冇用假護照

Defections are messy and we may never know the full story

It was early October when I picked up my phone to learn that a Chinese spy had decided to defect. Over the next few weeks, I played a small role working with 60 Minutes, The Sydney Morning Herald and The Age to help verify and analyse Wang Liqiang’s claims – and eventually meet Wang himself.

My jaw dropped as I read Wang’s 12-page Chinese-language confession and plea for help. The statement touched on some of the most disturbing aspects of the Chinese Communist Party’s political interference: efforts to manipulate Taiwan’s elections, infiltration of student organisations in Hong Kong, and even the kidnapping of political dissidents. Names of organisations and key figures in Chinese military intelligence, including some that I was studying at the time, jumped out at me.

It was almost too good to be true. How could a 26 year old with no military or government background find himself close to the centre of the People’s Liberation Army’s intelligence network in Hong Kong?

全文

唔知柒婆會唔會DQ翻幾個嚟出氣呢
話曬年年考第一唔輸得㗎嘛

所羅門加李嘉欣
姐姐

目測C-D

支持止暴制亂

製亂呀 要跟返官方說法

支共喺區選大敗，就會開始統戰目前當選嘅人，所以要時刻監察佢哋所作所為

查一查，熱狗嘅候選人已經輸咗 - 梁逸朗，得7百幾票，非常好

佢地班信徒真係傻到連689出黎講野分化都buy

9uper
快撚啲啦！唔好支持香港呀臭支那!
最好斷埋東江水添呀！
唔做正契弟

熱狗無一個是無辜的!
睇蟈家點懲治佢哋

有冇得投訴？證據確鑿

讀書真係好重要

運頭塘WIN左

唔關讀唔讀書事
係有無常識有無腦嘅問題

對建制人麻

佢真係冇乜點讀書，加人格有問題

用佢地邏輯, 係射佢對家都唔射俾佢

向心，即係王立強講嗰個香港特務頭子，好似已被台灣塔咗

搵台灣學者過來香港, 又1或者香港泛民/素人議員過仲有議員助理去台灣聽talk上堂. 深入了解中共統戰策略, 與如何提防, 以至進一步去反滲透/瓦解/和平演變敵人力量.

先打番枝防疫針俾班素人議員, 俾佢哋好清晰了解目前環境, 自身立場, 及將會面對的兇險形勢.

另外, 我認為需要建立不同的"民間智庫", 等各方專業人士有一個民間平台, 俾班素人議員精準的資料, 分析同建議. 民間智庫輔助民意代表作出決策喺美國喺行之有效的機制. 共和黨的保守派智庫就係一個好好的參考.

佢真實性格咪就係山雞咁

覺得會「話影唔到投邊個，所以無問題」

前散仔會主席陳祖光咪又係輸，垃圾狗

"嚴禁拍照"字面點解都唔識?

第一日同支那交手？洗識字？洗要知點解？

塔番去嗷~~下先
合理

支共政府有撚幫香港人咩，搞尻香港人就有份

台灣塔撚咗支共再在香港特務頭子，肯定會索到唔少料，支共特務機關呢鑊損失唔少

會唔會係之前個香港人二五仔爆料

應該係王立強，呢兩件落入台灣手，索夠料足夠清洗在台支共特務系統

呢個要即時交俾美國佬慢慢同佢響美國境外玩

應該一早計好晒
知道姓向條友係台灣實走唔甩
睇準晒時機先嚟爆料

已確認塔撚咗

被指是「特務基地」中國創新2高層來台離境被攔留調查

2019-11-25 14:23:02
〔即時新聞／綜合報導〕中國間諜王立強透露他過去曾是香港上市公司「中國創新投資」的雇員，然而中國創新投資今公告，公司接獲執行董事、主席兼行政總裁向心和替任董事龔青通知，表示兩人收到台灣法務部調查局通知，要求針對新聞報導事宜配合調查。

公告中指出，向心和龔青指稱，他們桃園機場離境時，收到法務部調查局桃園市調查處發出通知書，要求兩人配合調查，但兩人表示對相關報導一無所知，目前已針對此事聘請台灣律師提供協助。

針對澳洲傳媒日前報導王立強聲稱中國創新投資是中國的「特務基地」，公告則是強調王立強並非是集團員工，報導內容全是虛構和偽造而成。

會唔會酷刑迫供呢

美國帶頭、英澳爆料、台灣拉人，今鋪連消帶打擋唔住

呢單嘢越來越精彩，要追蹤，Korean fish係支共代理人身份一旦確認，監都有得坐

韓國瑜批NCC 蔡英文︰共諜案不要以中國的說法下評斷

記者劉婉君／台南報導］澳洲媒體報導共諜王立強爆料中國助國民黨總統參選人韓國瑜，韓嗆控告NCC，並質疑NCC是民進黨附隨組織。總統蔡英文表示，共諜案要嚴肅面對，不要在這個階段下評斷，等整個調查完成以後，在完整的事實基礎上再做評斷，更不要以中國的說法來下評斷。

蔡英文表示，現在間諜案牽涉的不只台灣也牽涉到其他國家，應要嚴肅審慎面對，現已啟動調查程序，也會跟其他國家進行合作，這個案子已進入到調查階段，相信所有相關單位都會協力一起來做，希望大家關心這件事，但也要支持相關單位進行的後續調查。

針對韓國瑜質疑NCC是民進黨附隨組織，蔡英文表示，韓常說別人抹黑他，但他自己常常隨口這樣批評指控別人，也有某種程序是不負責任的發言，現在很多批評韓的言論，其實都是因為他有一些言行引起爭議，才有這些批評。NCC程序要發動，必須要有人檢舉相關資訊，有人投訴才會發動，過去也有這樣的情況，覺得被抹黑或不實的消息影響時，也都是檢具相關事證請NCC調查，韓若有覺得有被抹黑，也可檢具相關事證，請NCC來做。

至於媒體詢問對韓國瑜貼文說自己不是落跑的看法，蔡英文說，他不是還說要去賣手搖飲嗎？相信高雄的民眾，尤其是去年有投票給他的人，心裡都有自己的判斷與感受。

唔使，只要兩條友相信支共一定滅口就夠，支共有個不成文規舉，凡士兵做過戰俘，最後會殺，凡對方塔咗嘅特務，切割滅口

除非係500家嘅人，否則邊個都係condom

屌你老母 藍田撚唔認J19個投票結果呀 造票造到

连登网民建议中国人采纳对港五大诉求

葉劉記者會好酸

係咁用西方鐘擺效應講
唔會有一個政黨可以永遠執政

係唔係講緊土共啊

有冇得告? 噚日利申係選舉署嘅職員講吓

反了反了 明明行政機關全部都係共產黨把持 要佢委任

蔡英文呢鑊醒，兩條支共特務嚟台灣，好有機會接洽支共台灣代理人，王立強爆料之後想閃，就喺機場塔鳩佢哋

目前支共口交部未有任何講法

推到有泛民睇到

立委不分區前十名單已經證明國民黨成為支共一員，奇怪台灣仲未做野，班垃圾擺明叛國

同solomon講仲實際

直情200萬人每人科水$1000小小地搞個主權基金啦，離岸搵基金經理管理

今個禮拜五係美國black friday，大家記得感謝美國踴躍消費(唔好响香港消費)

除左ebay amazon 仲有咩網站介紹下

睇呢度

【美國感恩節】感謝美國節Black Friday

前線狗比狗隊高層同政府昆左，以為好多市民支持，而家死哂狗，比人屌到上心口都冇聲出

佢地只會死雞，扮冇講過，避一避，講咩佢都贏

我琴晚監票有張得一點係個圈度個主任都唔當有效（張票民建聯），呢個主任真係相當可疑

恥夾今次點兜

唔好搵黃腳鷹揸莊就得

屈穎妍: 這次選舉，是要看看香港還剩多少正常人，結果出來了，原來，瘋子真多，多到可以夠力量把正常人關進精神病院。

酸撚到

搵師父做特別投資顧問

王毅回應區選稱不管局勢如何變化 香港是中國一部分

淋病仆街了

屌
第一，師父係深藍；
第二，師父來來去去咪又係「put沽熊淡爆」五個字

所以搵師父做特別投資顧問
佢建議咩都要買重佢
咁先至係尊師重道

唔會停，民陣已吹雞，大家估軍政府會唔會反對！

肯定啦
不過2~6咁短 2~9流水式集會丫嘛

林鄭一直就係下緊好大盤棋

恭喜自由黨以5席 急升成為保皇第二大黨！

我又9up下

今日都睇咗唔少藍絲嘅遺言
發覺佢地多數都唔明白點解會有咁多人投票支持班所謂暴徒

我諗上面班支共同班藍絲嘅諗法應該差唔多
點解係香港一直收開嘅風 同實際民意會有咁大出入
應該很驚訝 講不出說話
支共肯定會追究香港班廢官 同埋會諗辦法阻止局勢惡化

選舉成件事突顯咗政府同建制派嘅無能
為救更重要嘅立法會選舉
出年換特首 換班子 肯定勢在必行

搵美帝政府相關人士加入管理層。只有美帝情報單位先可靠

未經美帝認証的，一律入懷疑清單。

師父燈拔山河
毋須認證

一句已經KO全球經濟

開咩都中.JPG

冇咗林鄭 我地仲捱唔捱到落去

其實大家知唔知今日韓國戰線著撚哂火?

又玻璃心碎

最驚佢換佐老鼠曾，曾俊華呢d老奸。到時真係死佐都唔知乜嘢一回事

林鄭同popo一定要繼續“以暴制亂”呀！

立場行先既人，永遠唔會明

姐姐要滅黨了

abandon ship
abandon ship

其實今次民賤聯輸，輸貪心都係一個原因
唔係之前劃過啲選區，諗住用鄉黑去食人哋議席，鄉黑地區應該保得住

重食到彩兒

命水真係生得好，成世on99食賓州咁都名成利就

佢前世解決左核危機

建制失近200議席薪津大削8億 學者：以後養呢班人都成負擔

條臭閪究竟會幾時麻包裝

聲援SJ始源於twitter對香港新聞讚好而被中國網民惡意中傷一事

大家都係靠古惑仔紅，伊麵條命仲好 呢條粉腸成日串柒柒咁係到獻世

有唔小區，土共同保皇黨鬼打鬼，令到民主派贏

吔蕉啦！你估佢係肥佬咩？
反向操作，叫師母買對沖
Btw, 咁佢老豆姐係。。。

反而伊雖然都係戇鳩鳩，但佢心地好撚過呢隻爛坦九萬幾倍。
佢真係肯幫小朋友果啲雖然佢都係平行中立撚

林鄭 : 原來ON9都會比你覺得有大智慧

*老公，原來我打錯字
休息小唔好見怪

政府上訴 反蒙面法
休息完又要上街啦 各位

大J: 想眾籌食沙律！！！目標：312500

講食沙律我諗到第2啲嘢

【突發】民間國際高峰會！攬炒團隊成功安排 Lord Atlon等10個國家，20個議員、專家 到香港視察！

呢個政府如果唔係on9，就係乜棋都冇哂，又唔想被中共清算，索性同中共攬炒！

根本鬼啲咁諗
林奠嘅任務就係破壞香港嘅所有價值
令到支共更易收返香港

條女副計正撚到...不過上天好公平

言語間我覺得佢係on9

搞得成 支共好頭痕

我覺得佢又係覺得區選衰左要攞番個尾彩

告都浪費時間精神, 直接搵美帝.
請養成一個習慣: 喺制度崩潰/不公下, 你只能夠搵香港最後的仲裁者美帝幫你出頭.

啱啱睇咗劉細良嘅Youtube，佢都講緊社區經濟，唔好再搞啲one-off嘅例如乜嘢晚會，pay for探老人家，同細路仔講故事之類

why not both?

兩邊都要搵，你有番咁上下公正可言既美帝自然唔會做嘢

冇得簽，事實支共只係想撤走關稅，然後所謂買大豆，點保證佢執行？ 侵已經被支共撚咗3次狗

我而家希望轟走侵好過，反正反共係大勢，有冇佢一樣行落去

同，根本唔應該簽
直接往死裡打
打到佢自己跪先係對負支共應該之法
順便大清洗間諜調整唔健康既市場

佢啲Art of Fail係人都睇到，連美帝網民都問一個唔遵守合約嘅政權，同佢傾乜deal? 乾脆改善盟友關係，加強經貿合作，幫農民另找買家，改種其他市場需要嘅嘢好過喇

好多嘢可以諗嘅，區議員可以定期搞一啲電影晚會、交流會、社區補習班幫助窮中小學生，就可以申請撥款請人

要改變成個蛇齋餅棕玩法，唔可以比呢種買票壞風氣漫延

如果美國政壇再唔速速調整戰略收Trump皮
本來美國人類陣營必勝之仗會變成人畜間既無謂拉鋸
真真正正會令全世界停滯甚至倒退苦難100年

係 要建立戰略基底
增長戰力 靜候時機
唔好再戰力弱勢時打正面戰

侵如果走去放寬關稅去deal，無疑係鼓勵支共呢種野蠻貿易，咁請問開貿易戰做乜？

佢唔係白癡，相反好撚蠱惑㖭，佢個女同女婿嘅生意同支共有著糾纏不清瓜葛，等佢落咗台，到時爆出嚟就知道

根據時間，佢女婿喺亞洲唔記得邊區搞渡假村，支共有資金捧場，侵之後手腳越來越軟

呢幾個月簡直係香港人嘅政治外交速成班，希望唔好咁快有軍事速成班

連支共都知侵冇料到 選其他人仲難搞

侵放鬆打柒支共簽份所謂deal嘅話，只會被選民視為軟弱，對手攻擊，仲唔肯定支共會唔會執行,或者反客為主，「你唔放寬某啲嘢，我就唔買大豆」嘅局面

我認為侵去放寬關稅簽嘅話，大選有機會輸，變成主動權喺支共手

2019年區議會選舉結束，結果民主派大勝。在全部452個議席中，民主派取得388席，合共佔全部議席約86%。

行政長官林鄭月娥發表聲明，稱今屆區議會選舉投票率創歷史新高，顯示選民很希望透過選舉表達意見，政府定會虛心聆聽意見，並認真反思。

英國外相藍韜文(Dominic Raab)強調，英方不想看到更多的暴力，林鄭月娥承諾會認真反思選民表達的意見，對此感到寬慰，香港特區政府推動選舉，是聆聽港人聲音的重要機會。

根本就係要咁做
不過人手未必夠
睇下點安排

反思咗半年都仲係反思緊，呢2球糧真係易袋

佢反思既結果咪就係想覆卓禁蒙面法囉

重點係英國嗰邊反應
港共根本就信唔過
一日仲係支共體制入面一日都唔會有政治上改變

條友弱撚智
樹大招風
我勸佢收口
否則他日... 唉

我想問，今日建制戰敗，有無人要孭飛？瓊子？聶德權？

又到業績期
D本地股業績

特朗普呢一刻即使簽署《香港人權及民主法案》，都已經對付唔到中共。因為國務卿要撰寫一份制裁中港?報告，先要證明香港人權及民主受到侵害，但依家泛民大勝區選，中共可以大條道理話美國?指控站不住腳，泛民今後更加會配合中共與林鄭，游說叫美國唔好咁衝動懲罰中港官員，因為泛民已經可以左右港府施政。

愚蠢?香港人一味只係顧住懲罰建制派，完全唔明白，一場對民主進程咁無關痛癢?區選，竟然可以阻住美國對付中共，令香港萬劫不復！

香港人?眼光，實在短淺到叫我目瞪口呆！

不得不佩服，中共陣營竟然有高人，一早叫林鄭點都要堅持辦好呢場區選，既成功分化和理勇，亦成功將泛民變成新建制！
--

神邏輯

唔好呀

哈哈哈哈哈哈哈哈哈，笑撚死

【Now新聞台】政制及內地事務局局長聶德權表示，正就投票安排研究一系列改善措施，目標2020年的立法會換屆選舉可以實施，對民建聯爭取在內地居住的香港人可以在內地投票，聶德權說正研究法律問題。

任正非都交屎為出嚟，直接假裝民企都廢事，變成黨企

師父可能都係用呢種邏輯思考

即係製造種票

大灣區票站
14億票

區選輸左—》林奠反省—〉反省結果-》種票唔夠多-〉改善方法-》種多啲票

Cctvb邏輯：無論咩事，中国都成為最後贏家。

例如：
華為被封殺，這是給華為機會，自力更生，又贏...
支美貿易戰，支那被加關稅，這是給支那機會，增加內需，增加同非洲合作機會，又贏...

總結：戇鳩

哇當香港人死曬唔識投票? 狗官

見識少 想問下寫呢篇野係咩人

美國人權牧師拎咗粒催淚彈返美國化驗

前設一錯, 後面推論就係合埋都係錯

上次「等埋發叔」一役，含哂撚。
今次又含過。
其實支共對於選舉，佢真係唔識。
結果搞到含完一次又一次

Korea Fish同國民黨點算

點解佢唔洗俾狗拉
有個人上左庭仲唔俾保釋
被告非法藏有軍火之類

美國人權牧師

國民黨吳敦義即時跳出嚟，話信支共講法王立強係騙徒 呢吓支共在台代理人露底

查出收支共錢嘅話，國民黨玩完，王立強可能拎咗唔少比錢證據

美帝嘅人班狗邊敢搞

果條俄羅斯佬主動問個地勤帶唔帶得上機嘛

偷偷地放入喼帶上機 邊個知你有古怪啫

仲有個俄佬拎咗幾個返去，諗住當酒杯派手信，不過畀人周到之後都係罰3000

識玩 臨選總統之前一鋪打沉國民黨

睇來越來越接近終局:
中共國內壓力加劇, 喺台灣經營幾十年的特工網被一舖清袋, 董建華喺美國的滲透網絡又早喺Trump當總統後極速俾美帝清洗哂. 剩低除佐冒險孤注一擲武力攻打台灣外, 習近平仲有乜嘢路可以行呢
我哋呢輩人, 真係有幸睇到歷史的巨輪轉動, 將一切阻礙人類進步的力量掃入墳墓的大時代

真係on9對著干到底架wor

Old news 嚟

同美國參議院HOTLINE一樣
邊個唔反共
邊個就係鬼

但呢個時候攞出黎就

白表定黃表架？

[真正國際戰線] Lady Hale, 英國最高法院院長來港，調查香港司法獨立

白

等收實物股票

要賣就存倉 某d行要收存倉費 存倉需時 隨時要十幾日

\|/師父

\|/

DOW 二幻發

33000

萬劍歸宗

\I/

何妖上頭牌 三生有幸啦

【國際戰線】Fuxk! OPCW禁止化武組織 臨門腳軟變掛!

睇黎又係支共背後做手腳

聯合國已經被支共把持，垃圾組織一個，美帝早就退出聯合國人權委員會，之前聯合國仲譴責香港示威者，唔使嘥時間，集中向英語國家游說人權法案好過

美帝預期喺侵任期內唔會有咩大改變
條友之前好似10月尾話wto唔會有改革的話就退出
之後都冇哂影
根本冇貨賣

退乜都好 美國國內實反彈到傻

特登夾100點比777講野個陣插??

呢單嘢簡直係侵嘅Art of Diu嘅典型，大大聲要求WTO檢查支共、港共同澳門等國家地區第三世界待遇，又話唔改就退出，比90日時間，冇下文，完全係鱷魚頭老襯底

個錄音機幾時死阿

王立強單嘢，一次過引咗好多支共嘅鬼出嚟，平時嘅反共民運份子，呢鑊現形，估計好多已經被支共收買哂，驚王立強手頭有堅料波及自己，同支共同一口徑話佢係騙子，我就唔信澳洲ASIO情報組織流四得咁緊要，而澳洲政府會給予政治庇護

果個向心唔知點解又咁岩出現係台灣，咁又被人拉埋

好似放左

根據喺twitter推測，5毛扮埋香港人，海外「反共民運份子」、國民黨、各KOL全部同支共同一口徑，加上支共一出段訪問即時有「罪證」，向心兩公婆突然喺台灣想急急走人，就算佢唔係間諜，一定知道唔少內情

政治庇護而家唔係咁簡單，查得好緊，以前扮法輪功學員被迫害嘅搏政治庇護，入去人哋會叫你學法輪功打坐睇睇，好多一下就穿煲

搞緊間諜任務

而家不停挖向心兩公婆嘅料就得，支共到目前仍然粒水都冇，可能諗唔掂點對應

如果咁快放即係台灣政府想借刀殺人，懷疑間諜喎，問一下就放？支共信唔信嗰兩公婆咁口密？一定滅口

由王立強一事得出支共唔係下一盤大棋, 佢堅係蠢
而如果全世界係可以俾個咁既對手撚的話, 係幾咁荒誕

限制出境

涉共諜案連夜偵訊 向心、龔青夫妻被限制出境出海

首次上稿 05:26
更新時間 06:00

〔記者鄭景議／台北報導〕自稱共諜的中國男子王立強，日前透過澳洲媒體自曝透過「香港中國創新投資公司」，介入台灣選舉；中國創新董事會主席兼行政總裁向心，及其妻子龔青，24日晚間在桃園機場被攔下，北檢昨（25日）漏夜複訊，直到今天凌晨夫妻倆被裁定限制出境出海。

向心、龔青夫妻昨日接受調查局詢問，昨晚8點詢問完畢，決定報請北檢指揮，晚間9點移送到信義路上的第五辦公室複訊，至今天凌晨2點30分，向心、龔青夫妻搭乘黑色轎車躲避媒體鏡頭，離開北檢，兩人的律師隨後步出，但面對提問僅回答「謝謝」就快步離去。

據了解，中國創新公司昨對外發出公告，宣稱公司從未雇用王立強，向心、龔青也一概否認王的指控。

睇真d唔係放左，係可以係台灣自由活動但限制出境，弟子明白了

我諗台灣放佢但唔俾出境出海，就係監視睇佢哋同乜嘢人接洽，兼挖哂其網絡出嚟

呢檔嘢股價仙股嚟，冇業務嘅，肯定係殼公司掩飾，佢老婆以前軍部做嘢，肯定有問題

都唔知有幾多上市公司係咁

但呢檔嘢買咗好多子公司，錢從何來？ 如果睇股價計市值，2億零左右

其實可能華為都只係一個放大版

屎為點都有產品出，佢係冇實際業務，賺錢係靠投資喎

路透：中國在深圳設立香港危機中心 擬撤換中聯辦主任

2019-11-26 09:37:36
〔即時新聞／綜合報導〕香港反送中運動持續升溫，英國媒體報導，為加強對香港動盪管理的控制，中國領導人已經在中國建立一個危機指揮中心，並考慮撤換中國中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室（簡稱香港中聯辦）主任王志民。

《路透》報導，2名知情人士表示，北京對中聯辦的處理危機不甚滿意，這表明北京正在考慮可能撤換中聯辦主任王志民。王志民為駐香港的最高中國政治官員，中聯辦是負責北京與香港之間聯繫的中國政府機構。

中聯辦因為誤判香港局勢而在香港和中國備受批評。一名中國官員說，中聯辦一直與香港富豪、中國菁英混在一起，使中聯辦與人民隔絕，這需要被改變。

報導提到，北京當局在深圳紫荊山莊（Bauhinia Villa）設立香港危機指揮中心，過去5個月來，中國高層官員匯集在該處討論策略，與香港特首林鄭月娥、特區高層官員、香港警方、商界領袖和親北京政界人士會面，就處理香港問題作出指示，中國國家主席習近平每天都會從紫荊山莊收到書面簡報，顯示北京對該危機中心的重視程度。中國國務院港澳辦主任張曉明和國務院副總理韓正都曾經到紫荊山莊處理香港問題。

何妖繼續出嚟柒

臉書直播暗指區選不公 何君堯：背後有超級國際機器

2019-11-26 06:57:33
〔即時新聞／綜合報導〕香港區議會選舉昨日落幕，建制派在此次選舉大敗，現任立法會議員何君堯連任失利，昨日他透過臉書直播表示，不少選民到他的臉書及服務處「落井下石」，並說「只要他們不去擲磚頭、擲汽油彈，我認為那只是a part of community service（社區服務的一部分）」。

何君堯認為，自己對於屯門樂翠選區的服務並沒有打折，還比上一屆區選多出約600票，但可能是因為失去年輕選民支持，讓知名度不足、地方服務也比他少的盧俊宇當選，但選舉有贏有輸，他從來沒有小看對手，以平常心面對選擇結果。

何君堯指出，此次選舉出現許多「超乎尋常」的選票，像是有選民被誤導排錯隊，甚至有人沒拿出身份證核對進而排隊多次，突顯「監票制度寬鬆」，只可惜舉證困難，因為背後有「超級國際機器」操控選舉。

提到自己和721元朗事件的關聯，何君堯再次重申他和此事並無關聯，但過去卻受到排山倒海的攻擊，何君堯強調，一場區選卻吸引全世界目光，連一位英國人都來跟他說「你的學位遭褫奪我有份」，顯見這場區選已變成有外國勢力追捧的「權力爭奪戰」。

笑左，連換林鄭都心大心細，呢d危機處理手法收得皮啦

中國進口美全豬量增百倍 美農業部令肉商揭露豬肉銷售

〔財經頻道／綜合報導〕中國非洲豬瘟疫情爆發後，今年的豬肉進口量幾乎翻倍，才能彌補大量減少的豬群。而中國身為最大豬肉消費國，已在改變全球市場，美國豬肉亦不例外，即使被中國列為報復關稅的品項，美國肉商還是願意為了高昂賣價出口。美國農業部週一宣佈，各肉商需要揭露豬肉出口情況，才能掌握劇變的趨勢。

《路透》報導，美國農業部發佈新規，規定出口商必須立即報告整隻、切割、裝箱後的豬肉和牛肉畜體銷售，因為中國進口數量大增，但「顯然缺乏相應的報告」。此前，農業部僅要求出口商報告不同部位的銷售情況，而非全豬。

分析師稱，在豬瘟爆發期間，中國加工商需要全豬畜體，而非個別部位，美對中畜體出口則從6月全球最大的豬肉加工商史密斯菲爾德（Smithfield Foods）特別改造1家屠宰場開始，將生豬切成3份後盒裝出口到中國。據美農業部的數據，今年至9月底全豬畜體總出貨量達到78390噸，2017年（中國未爆發豬瘟時）僅676噸，成長近116倍。

農業部每週都會發佈出口銷售數據，進而波動期貨價格，但金融服務公司Archer Financial Services大宗商品經紀商史密斯（Dennis Smith）表示，先前報告並不完整，因為畜體銷售資料充滿不確定性，新規則將使大家更好了解中國，也就是實際需要多少豬肉。泰森食品（Tyson Foods）亦表示，這有助於消除亂象、提高業內透明度。

不滿媒體捧習近平 CNBC主持人怒批「中國才是真正敵人」

〔財經頻道／綜合報導〕《CNBC》節目主持人克萊默（Jim Cramer）週一批評一些「親習近平」的美國主流媒體，在貿易協議方面唱衰美國，還將川普視為「狂人」，對此克萊默怒批「在貿易問題上，中國才是真正的敵人」。

克萊默於節目上表示，主流媒體誤以為「習近平是1個偉大且熱愛民主的中國人，且是世界貿易組織（WTO）的一員，反觀美國卻有1個狂人總統」，對此克萊默怒批：「中國是敵人，只有那些熱愛習近平的主流媒體，才不這麼想。」

中國《環球時報》週一指出，美中非常接近達成第1階段貿易協議，而中方將繼續推進第2、第3階段的貿易協議。克萊默則表示，美中貿易戰持續的時間越長，川普政府的立場就越強硬。

克萊默指出，「真正的協議」應該是要遠離中國，他不認為中國現在的經濟狀況，值得美國跟他們簽協議，美國經濟才是強勁的那一方。

朝早挾高俾柒婆鳩up
轉頭就插翻落嚟
真係托到阿里媽媽上完就算

nbc都屌美奸?

以為得fox撐侵

咁就唔知了，不過佢講得啱，根本唔值得簽乜鳩協議，支共冇水，有撚錢買？

人哋啲国企扮民企都叫自由經濟

都唔知真蠢定扮傻

最追踪到越南既ETF得越南同泰國有得買，美國嗰幾隻某程度上似搵笨柒多

我早輪睇過
印象中都係有同樣結論

係越南你個人親身出現就可以開戶口
不過睇唔明邊個bank穩陣 最後冇開到

唔換淋病，換王志民

唉斃在而家老翻列根對老翻毛魔，都唔知搞到幾時

林鄭月娥指正考慮成立獨立檢討委員會檢視社會動亂原因

Jm9

檢討咋，唔係調查

林鄭:政府毋須為建制派敗選道歉

硬頸，叻女

老共，你地班智囊團唔撚掂，炒咗柒婆、比卡超、警隊高層同班禮義廉先再研究如何解決啦屌你老尾

識玩就唔會搞到今日咁啦

其實正路係要咁做。
但支共港共同師父一樣，死牛一邊頸，係都要眾人皆醉我獨醒，一條黑路走到底為止。無計。此乃智商問題。

ETF 我覺得最緊要睇追踪乜嘢同點樣追踪，呢篇野大致講左點解美帝嗰幾隻嘢有唔同嘅問題

立場，價值觀行先。佢哋已經冇撚得救。

無論點檢討法，變的只係手段，“消滅香港人”呢個最後目的係點都唔會變。

呢場慢長戰役有排打。

(轉)區議會長期作戰計劃: 如何令建制派永不翻身

【支爆】內地鼠疫封鎖消息 中國人隨時玩生化危機

就算有獨立調查委員會都不會接受……

調查完，警方無錯，係暴徒太暴力，解決方法係俾警察用實彈。好似係，除非唔係

檢討完 因為警方太容忍暴徒 建議斷正即啪 完

永遠都係遲到 唔接受呀屌你老母
五大訴求 缺一不可

咁建制咪關埋門打狗囉一陣又屌老母

往死裡地打

咁叫解決香港問題，支共叻仔

可能777 知冇可能一下做得曬全部, 所以先要咁拖法

仲要玩換字針對市民而唔係港共同狗

委任d大法官都死啦，大部份老屎忽先入為主

宜家都仲係話考慮下咋喎
都未問過散仔會林大總統
大家唔好自作多情啦
年年考第一睬你都傻嘅

其實殺左佢分分鐘上高院判罪名不成立，成班陪審團一致通過

美帝驚班豬商為錢狂出貨搞到豬價上升問題燒返美國
咁樣一睇根本就唔洗deal 支那根本冇得唔買美國野
否則又要黎多次大躍進飢荒
trump係到真或假比支那用買農產品撚唔係蠢就係壞

對家先明面分裂
係好事
對面做緊蠢事時唔好提佢地

隨時個市千升

2804 PP越南實貨追msci越南唔得咩？
雖然香港etf黎

［轉自fb］方國珊申請破產，議員應該不可做議員

誠信破產既人都可以咁多人投佢票，佩服。

有條友破咗四次而家做埋總統

靚抽

佢地眼中書記係大過巿長

靜靜地投咪好係要衝出嚟助選

柒婆班底會否CALL左

又係時候支持上面普選

事實上係呀

黨大於國

繼滅黨後又一力作

啱呀，14億人，人人有一票

如果係真，on9 國家，貪污之過

中國隨時都能關閉菲律賓電力！CNN：華為控制菲國電網

〔即時新聞／綜合報導〕美國有線電視新聞網（CNN）取得的菲律賓國會報告顯示，菲國的電網完全被中國所掌控且採用華為技術，因此若雙方發生衝突，北京政府可隨時關閉全菲電力。

據《CNN》報導，中國國家電網公司擁有菲律賓國家電網公司（NGCP）40％的股份，只有中國工程師才能使用電網系統的關鍵功能，而且從理論上講，北京可下令遠程關閉電力供應，因此菲律賓國會於本月要求安排緊急審查。

菲律賓參議員、參議院能源委員會主席加塔利安（Sherwin Gatchalian）透露，國家輸電公司（TransCo）總裁向他表示，該公司已研究被關閉電網的可能性，TransCo在這種情況下憑著技術能力可以手動接管。

但加塔利安也指出，對方僅需要按下一個開關，菲國所有民宅、企業或軍事設施的電力都會被切斷，大約需要24至48小時才能恢復供電。

據了解，全菲律賓的戶口超過1.05億戶，NGCP為其中的78％供電，但該公司在2009年私有化後，中國國家電網公司佔有主要股份並提供了人員來協助運行電網。

目前NGCP許多技術層面都以華為為主，例如用於監控變電站、變壓器和其他電力設備的技術就完全依賴在華為身上，並且只能由中國工程師操作，沒有任何菲國工程師接受過培訓。加塔利安表示，中國工程師對某些電網系統擁有控制權，相關操作手冊甚至只有中文，這已違反了菲律賓法規。

此外，連接菲律賓各島電力站的海底電纜和控制設備，有部分都是由中國工程師透過網路操作，可以說關鍵系統的操作全部被中國人所控制。因此菲律賓國會報告呼籲，議員們應儘速找方法讓電力控制系統的操作權歸還給菲國政府。

中國外交部對此回應，中國國家電網公司的確參與了菲律賓國家電網公司在當地的合作項目，而且菲律賓是中國的鄰國和重要夥伴，所以北京政府支持國企根據相關法律在菲律賓開展業務，以擴大互惠互利和合作雙贏。「我們希望菲律賓的部分人士以開放的胸懷、客觀公正的態度看待這種雙邊合作。他們不應過分擔心也不應憑空捏造。」

然而，中國和菲律賓屢屢因為島嶼和領海問題發生衝突。2016年，海牙國際法庭在一場中菲南海爭議裡判決菲律賓勝訴，因為中國對南海大部分海域聲稱擁有權利的主張，實際上沒有任何法律依據。中國國家主席習近平當時對此表示，中國永遠不會接受這些裁決。

雖然兩國近來因為採集石油和天然氣的合作關係，已逐漸從2016年的針鋒相對走出，但菲國總統杜特蒂仍堅守南海部分島嶼主權，今年4月時就曾狠嗆中國最好別碰中業島，否則他就會派出特種部隊展開自殺攻擊。

國家安全既業務竟然俾外資掌握

貪污腐敗係咁

亞洲‧矽谷、思科、桃園航空城三方攜手 打造桃園成智慧產業聚落

〔記者吳佳穎／台北報導〕亞洲‧矽谷今（26）日攜手桃園航空城、思科，舉辦「亞洲．矽谷 創新桃園」論壇暨桃園航空城、台灣思科智慧創新應用示範中心聯合開幕儀式。在國發會主委陳美伶、桃園市市長鄭文燦、台灣思科總經理陳志惟共同主持下，台灣思科智慧創新應用示範中心、桃園航空城辦公室正式啟用，未來將打造桃園成為智慧產業新聚落。

陳美伶在致詞時表示， 亞洲．矽谷計畫強調連結國際研發資源，思科在桃園落地，有助於增進國內廠商與世界知名企業合作，進而強化台灣科技研發、創新能量，未來國發會將協助桃園市政府辦理「桃園青埔智慧城市應用示範區」委託研究案，預期未來引進更多創新研發、新創服務，提供國際大廠更多參與機會，共同打造智慧城市新典範。

鄭文燦則表示，亞洲．矽谷計畫在桃園有許多重要計畫、建設，如今年6月啟用的「虎頭山創新園區」，提供廠商接軌國際自駕車實證場域，打造自駕車與車聯網生態系。這次桃園航空城公司新館進駐及思科設立智慧創新應用示範中心，將進一步強化智慧城市在桃園的應用，成為桃園重要的創新研發基地。

另外，「亞洲．矽谷 創新桃園」論壇也邀請亞矽執行中心執行長、國發會副主委鄭貞茂、桃園航空城公司董事長王義川、桃園市府經發局局長郭裕信、台灣思科公司總經理陳志惟，說明亞洲．矽谷計畫加強在地連結，及促進桃園航空城發展的努力等成果。

依加先要求審查
求得嚟人哋拍咗制喇

快啲關啦 一關就開片

大陸啲銀行戶口都係一樣，一啪個制就

所以都話「沉船計劃」唔係流嘢，以支共尿性臨冧檔必定轉走所有金融系統嘅錢，然後銷毀金融系統數據，避免追贓

共諜滲透台港遭質疑 澳洲專家找到關鍵論據打臉

2019-11-26 07:43:33
〔即時新聞／綜合報導〕中國間諜王立強叛逃澳洲，揭露北京曾經涉入操縱台灣選舉，以及滲透香港學生組織，雖然王的說法被中國官方駁斥，但澳洲專家分析過後，找到了王立強的部分論述的證據。

澳洲戰略政策研究所（Australian Strategic Policy Institute）國際網路政策中心（International Cyber Policy Centre）分析師周安瀾（Alex Joske）25日投書《雪梨晨驅報》 （Sydney Morning Herald），稱間諜叛逃澳洲的事件過於複雜，世人可能永遠無法了解事件的全貌。

周安瀾表示，10月初他得知一名中國間諜決定叛逃，接下來幾週就與電視新聞節目《60分鐘》（60 Minutes）、《雪梨晨驅報》和《世紀報》（The Age）合作，幫忙審核和分析王立強的論點，並且最終與王立強會面。周安瀾說，當他讀完王立強12頁中文自白和請求援助時，讓他震驚不已，他也曾懷疑一名沒有軍方或政府背景的26歲的男子如何接近解放軍在香港的情報網路核心。

周安瀾指出，由於王立強案件跨越多個地區，所以無法驗證王的每項論點，過去曾有叛逃者為了證實自己的說法，加強他們的庇護要求，虛構了自身的故事，但自己深入探討王的說法後，找到一些可以支持的證據。周安瀾說，王立強稱自己效力的富商向心，是中國軍事情報網路的核心，在1997年香港主權移交中國前，向心被中國國防科學技術工業委員會（COSTIND，簡稱「國防科工委」）派往香港。

周安瀾強調，向心的公司與中國兵器工業集團（Norinco）等中國國有國防公司有著密切的業務往來，他在香港領導的第一批企業，與國防科工委轄下軍品輸出機構「新時代集團」（New Era）的名稱類似，向心公司內的幾名高層曾在國防科工委所屬的國防公司工作，至少有一人似乎還同時替國防科工委在香港的幌子公司效力。向心畢業於國防科工委的7所大學之一，並在香港成立了校友會，向心的妻子也曾在情報研究所工作，她也被王立強指控是間諜。

中國當局在王立強的報導公布後，隨即宣稱王立強是詐欺犯，周安瀾認為，雖然不應該立即駁斥中國的指控，但確實有證據可能對中國這些指控產生嚴重懷疑。周安瀾說，中國政府每一項主張的證據，被令人聯想到，由於王立強在說真話，所以北京想要讓王閉嘴。周安瀾也強調，政府的最終調查應能揭露王的說法是否屬實。

特朗普被指阻撓軍方處罰士兵 國防部長將海軍部長撤職

美國國防部長埃斯珀承認，總統特朗普曾親自向他下達命令，允許一名被指違反紀律的海軍特種部隊海豹突擊隊成員，可以光榮退役，保留獎勵勳章。該名軍人被指控於殺死極端組織「伊斯蘭國」人員後，在屍體旁邊拍照留念，又開槍攻擊兩名平民。海軍部的軍事法庭認為他犯了戰爭罪行，經審訊後裁定戰爭罪行不成立，但與屍體合照則是違反紀律。總統特朗普其後介入，推翻海軍部的決定，使該名軍人可以保留官階，光榮退役，引起軍方內部不和。海軍部長公開不滿特朗普做法，被國防部長解除職務。今次不是特朗普首次阻撓軍方處罰士兵，他早前就特赦了兩名軍人。其中一個陸軍士兵因為向沒有武器的阿富汗人開槍，被判刑19年，特朗普運用總統特權，將他特赦。

2019-11-26 05:02:54 (1)

放返都冇用啦, 一拉左就會爆佢曝曬光

又一快時尚品牌出走！Old Navy將在明年起關閉所有中國門市

〔財經頻道／綜合報導〕繼New Look、Top Shop與Forever 21等快時尚品牌撤出中國後，現GAP子品牌老海軍（Old Navy）也加入了撤出行列，決定將於明（2020）年起關閉其在中國約230家門市，徹底退出中國市場。

綜合媒體報導，GAP集團首席財務長Teri List-Stoll近日透露，旗下子品牌Old Navy在獨立分拆後，將從明年起關閉所有其在中國門市，約230家。並稱，未來該公司業務重心將放在北美市場，以實現效益最大化。

而Old Navy退出中國的決定，也讓部分消費者感到惋惜，大嘆選擇性越來越少了。

貿易戰、中國政府監管趨嚴 上半年中國Fintech投資跌幅慘

由圖表可見，今年亞太區Fintech投資較去年表現有極大落差，主要與中國政府監管變嚴格有關。（KPMG提供）

〔記者巫其倫／台北報導〕全球金融科技（Fintech）持續發展，回顧今年投資市場，KPMG（安侯建業）分析，今年主要受到美中貿易戰，以及中國監管日趨嚴謹等影響，上半年投資縮減，尤以中國金融科技公司佔了大部分的跌幅，不過，隨重磅交易持續進行，KPMG表示，今年整體投資規模，仍創近10年次高佳績。

KPMG今發表「2019上半年金融科技現況報告」，KPMG安侯企業管理股份有限公司副總經理賴偉晏，2019年上半年全球投資FinTech公司的交易共達962筆，投資金額達37.9億美元，今年雖起步較晚，但由於大筆交易持續進行，今年後勢可期。

他舉例，包括FIS併購Worldpay、金融數據公司Fiserv併購First Data，以及Global Payments併購Total System Services等案例，令外界看好金融科技產業整併潮將持續，如果以目前的併購進度來看，今年將成為近10年來，市場投資規模的次高年度。

不過，今年與2018年相比，仍相對趨緩，去年全年全球投資FinTech公司的交易共達2590筆，投資金額達120億美元，主要下滑原因，與美中貿易緊張局勢、投資者挑剔等因素有關，另外，中國監管日趨嚴謹，也是造成上半年投資縮減的一大主因。

賴晏偉指出，亞洲方面，今年上半年Fintech交易筆數為102筆，投資金額僅3.6億美元，比起去年同期的18.3億美元大幅縮減，主要是因為中國對Fintech監管趨嚴，使中國金融科技公司跌幅慘重。

至於台灣部分，多數台灣CEO未來3年將採取3方式，持續幫助企業Fintech成長，包括擴大金融科技基礎設施佈建與發展經驗累積，加速金融科技發展步調；完善金融科技良好的發展環境，避免金融科技人才逐漸外流；並創造良好的金融科技投資環境，吸引國際投資挹注。

[/quote]

咦，有聲嘅

真實對白? 兩句分開講架嘛

輸300票好過無撚左條命呀，賺左㗎啦

政府統計處公布，今年10月份本港整體出口和進口貨值均錄得按年跌幅，分別下跌9.2%和11.5%。

PS: 9月跌7.3%和10.3%

預左會跌
係睇跌幾多
同埋就算跌足100%港女都會人為托市托番上去

有無cumulative data睇

光頭sir，造謠係咪最高可以坐7年

大波華：香港沒有境外執法權

【重要】英國原版委員會為暴動及受害者委員會 : 結論為家長管教不足，示威者無知貪錢，需投放更多警察，需加強教育

BUY TIME ONLY

李嘉誠基金會「應急錢」第三期支援旅遊及小販業

李嘉誠基金會公布，中小企「應急錢 」計劃第三期資助範圍，所有合資格中小企持牌旅行社、持牌固定或流動小販，一經申請，合資格則全部可獲資助。

基金會表示，第三期資助額1億元，今日起接受申請，至12月1日，12月中前發放資助。

另外，第二期零售業合共收到超過26000宗申請，若合資格申請者多於計劃的資助名額，將以電腦隨機抽出成功申請者，總數6億元資助將於 12 月中前發放。

+x哥

旅發局擬將農曆年花車巡遊升級 辦大型新春嘉年華

大型TG新春嘉年華

Cap水咋？明知近乎一定取消

要成立黃色老人院 下次到我地種票

香港地真係好撚民主

澳洲ASIO加美帝情報部門協助，冇咁易呃吧，支共衝出嚟柒整定罪名係騙徒

口交部：合照偽造

旅發局:正籌備除夕倒數 首要考慮公眾安全

54321放tg

李顯龍：中國若想融入世界秩序，不可過分「推進」自己的優勢

兩頭蛇

聖誕倒數新年呢o的咁重要嘅日子
當然要出黎遊行搞到啲店關門做唔到生意攬炒

係驚慌搞到啲店關門做唔到生意姐

政府再向大學生「報復」 突抽起中大港大醫療撥款申請

反修例運動中，大專生成為前綫抗爭主將，政府和建制派在區選過後繼續向大專學界展開大報復。繼早前在會議上突然抽起理工大學擴建校園14億元撥款後，財經事務及庫務局今日去信立法會財委會，指「得悉」有議員對涉及2.5億元的醫療教學設施工程項目表示關注，為讓政府有更多時間向議員進行解說，政府決定暫時撤回該撥款建議，並會爭取今個立法年度再提交財委會審議。但信中未有提及哪位議員對相關項目表示關注。

相關工程項目為撥款5,970萬元及1.943億元，用以提升和增加中大和港大的的醫療教學設施，有關項目在今年5月立法會工務小組時，獲29位委員一致記名表決支持，當中包括所有建制派，沒有議員反對。
教育界立法會議員葉建源回覆《蘋果》時批評政府做法，質疑建制派和政府是要收回所有涉及大學生的撥款，以報復大學生在校園內進行抗爭的衝突。他指，這些撥款是醫療教學撥款，抽起只會令相關教研工作受到影響，認為政府和建制派這樣做是非常不要得。

中大近6,000萬撥款是用於在大埔興建綜合大樓，進行技術服務顧問研究、工地勘測和小型研究，以及工料測量顧問研究。港大的1.9億元撥款範圍廣泛，包括以虛擬技術把5座教學大樓連接起來，涉及56個教學場所。

呢個政府都唔鬼係為人民服務

開定下期

沈陣營第二百九十一期 - Shum stands with bear, also stands with cow

師父究竟企邊一邊
成日話股災但又有袋底牛

你理撚得我吖.JPG

今個會期fc一出agenda 就諗醫療教育呢啲嘢無理由唔過喇，點知

對沖呢啲嘢我哋識條鐵咩

一間誠哥跌幾億出嚟比大學
呢個濕鳩正苦又無哂faces

問過班狗未，一陣全部口罩唱歌又要拉呀

荷蘭好波

荷蘭率先通過全球馬格尼茨基人權問責法

麻煩收撚左荷蘭叻皮先

民調落後蔡英文 韓國瑜狂酸：「得民心，才會得天下，得民調，得痔瘡！」

誠哥2次示範佐喺金錢世界, "錢"=力量
有錢=有力量=有話語權, 冇錢=No one with give a shit
呢場香港人同中共的世代戰爭(抗爭已經唔, "香港人經濟圈"將會係香港人最重要的大動脈.

師父：買熊仔，才會得天下；買牛仔，得痔瘡。

但美帝一定有辦法trace到啲數據同班官啲錢去哂邊
瑞士之前都透左口風支共有幾個戶口加埋成幾百億美金

話說人權法嗰邊侵係咪仲未有消息幾時簽

擺喺度等自動生效? 十日內唔veto, 條bill會自動生效成為法律.

呢個時局加上2院以壓倒性通過, Trump一講veto等於政治自殺, 出年唔使選

冇消息，可能係律師睇緊條文，亦可能睇完通知咗侵，侵查詢完，未諗到點做，正常如下三個

1. 喺10個工作日內簽，即係12月6號前
2. 由佢擺到12月7號凌晨自動通過
3. 反對，彈返轉頭，重新表決，有2/3通過自動成為bill，唔使佢簽

正路以第一個可能性最高，我睇冇反對下佢走去bam嘅話，等同與全民為敵咁滯，都講過一般眾議院代表平民階層，參議院代表精英階層，如果選3，就係同習狗坐埋同一條船，「通習門」或會展開調查

重光之後首要目標，就係輸出革命，打殘極權坡

我曾經有一刻諗過侵係玩緊黑白面遊戲
侵做緊白面負責緩和美支緊張局勢
成日放消息話好想簽貿易協定/ 支共會買幾多大豆
而彭斯, 參眾兩院就做黑面
兩院係咁追住支共人權問題, 國家安全問題黎打
彭斯就經常發表對支共嘅不滿同對付佢
但諗諗吓覺得之前列根時代對蘇聯都尚且唔會咁
侵點解要玩得咁迂迴所以放棄左

呢啲國家貼錢我都唔住

得股joy, 才會得天下!
得對沖，得痔瘡!

呢啲只係支共式思維，美國佬普遍風格唔會咁，由其係國家行為，亦冇必要，我睇法係侵根本就係達賴講嗰隻嚟

原來藍絲都係西瓜吃大邊。

當三年零八個月先啦

據報呢條bill可以衍生其他bill出嚟，同帶動英語系國家立法，只要英語系國家立法嘅話，聯手制裁港共支共狗閪，就唔係咁簡單

就算再耐都會堅持

紐西蘭同澳洲肯定會立法，被支共滲透得太利害

歐盟可以唔使諗，只會口頭含糊其詞，荷蘭就算立咗法，有心製制港共支共狗閪，都會被德國同法國嗰兩個撚屌攔住，英國脫歐之後，最好佢解體

間公司兩億鬆啲市值，有5億去台灣買公司

向心曾想投資台灣地熱發電 高成炎：他願投5億港幣

2019-11-26 20:44:19
〔記者楊綿傑／台北報導〕中共資金恐已悄悄進入台灣各個產業！隨澳洲共諜案爆發，扯出中國創投主席向心，反核人士、台大資工系教授，同時也是蘭陽地熱電廠發起人高成炎，今天自爆曾見過向心，向本來還拿出5億港幣要投資他的地熱電廠，但後來因理律法律事務所執行合夥人兼執行長陳長文介入破局，也讓他慶幸沒有捲入風暴中。

利澤地熱電廠開發案位於宜蘭縣五結鄉，於前年4月正式通過環評，成為台灣首座地熱電廠，當時高成炎受訪時還表示，整體經費需要100億元，如果籌資開發順利，2025年時可利用11口井達到裝置容量101MW、供電8億度的規模。

談到與向心接觸的經過，高成炎受訪時回憶，利澤地熱電廠環評通過之後，有吸引到國際上知名的組織來聯絡要投資。而當時與宜蘭大學的合作案，清水地熱九號井，某日守夜的人回報，有一批香港人過來看，到了5月，一位老朋友與他聯絡，說有香港人想投資他的地熱發電，要介紹給他認識。

高成炎說，後來他們約定6月初見面，地點就在台北車站旁京站6樓的俱樂部，那是他第一次見到向心，向心當場表示表示有興趣投資，或者看以甚麼樣方式共同進行，而且也大方提到願意投資5億港幣。

高成炎指出，雖然5億台幣換算起來已經是20、30億台幣的金額，但對利澤案仍然是不足的，因此他跟向心提出，或許可先進行一些小案，例如金崙、知本、寶來等小規模開發，因為發電量1MW只需要3億，看要投資多少億都可談。

然而投資案後來也沒送到投審會，高成炎說，介紹人帶來消息，說向心已經另外找到方法，就是陳長文建議可自行購地去開發進行，後來高成炎跟向心還有再約一次見面，但該次向心爽約，據說向跑去花蓮看土地，應該就是有買地打算。

雖然最後投資案沒有結果，但高成炎談到此事時仍感到慶幸，他表示，當時對於投資對象的資金來源及背景，沒想這麼多，向心的大手筆投資，確實可能讓他的地熱電廠有更大的發展，但若是因此牽涉到中共資金及共諜問題，他可能會更加傷腦筋。

至於中間人的身分，高成炎不願明說，只約略提及此人同時具有台灣籍及香港籍，是上市上櫃公司的大老闆，經常在台灣、香港、美國、中國等地穿梭，不是容易聯絡的人。

好多呢啲勝利球迷，唔好話有冇去投票，分分鐘冇登記做選民

澳洲警方證實 已對共諜王立強說詞展開調查

〔中央社〕澳洲警方今天對法新社證實，已對自稱中共間諜的王立強提供的爆炸性自白展開調查。王立強近日帶著一批顯然敏感的情報向澳洲投誠。

澳洲聯邦警察（Australian Federal Police）宣布，調查預料將訊問王立強有關他所稱中國情治系統試圖干預澳洲政治的說詞。

王立強逃到澳洲後告訴當地媒體，他知道數名派駐香港的中國高級軍事情報官員的身分，還透露他曾參與在香港、台灣和澳洲的滲透任務。

一名澳洲警方發言人告訴法新社：「澳洲聯邦警察可以證實，我們正在調查外國勢力在澳洲從事干預活動的指控，如同近期媒體所報導的內容。」

發言人還說：「由於調查正在進行，警方不宜做進一步評論。」

澳洲總理莫里森（Scott Morrison）則表示，王立強提供的指控「令人深感不安且憂慮」。

澳洲主要情治機關「澳洲安全情報組織」（ASIO）說，他們已知道王立強指稱的情況，並正在積極調查中。

搞鳩埋日本仔，支共真係要同全球為敵，非常好

日本伊藤忠商事社員 被中國以間諜罪判3年

〔駐日特派員林翠儀／東京26日報導〕日本媒體報導，去年2月在中國廣州被以「國家安全危害罪」逮捕的伊藤忠商事40多歲的男社員，上月中被判3年徒刑確定，個人財產約15萬人民幣（約合台幣66萬元）也被沒收。

報導指出，中國從2015年以來以涉嫌間諜行動為由逮捕14名日本男女，其中有9人遭起訴，5人被釋放或保釋，保釋者中包括今年9月獲邀到北京訪問後被拘留的北海道大學教授岩谷將。

9名被起訴的日本人全部均被判決有罪，刑期從3到15年不等，7人判刑確定、2人仍在上訴中。伊藤忠商事的男社員是在去年2月遭廣州市國家安全單位逮捕，去年6月起訴，拘留時間超過1年以上，直到上月15日宣判。報導指出，中方起訴的理由和具體判決內容並未公開，相關人士透露男性員被指控「收集和提供國家機密」，這名男社員並未上訴，所以判刑確定。由於伊藤忠商事和中國國有企業「中國中信集團」有資本和業務上合作，社員卻仍被拘留，令投資中國的日商感到不安。

日本放送協會（ＮＨＫ）報導指出，中國當局最近加強監視外國人和組織在中國情搜活動，日本人相繼遭到逮捕起訴，對此，日本政府要求中國盡早釋放。

日本政府發言人、官房長官菅義偉在今天例行記者會中證實，這名日本人已在上月15日被判刑確定，由於事涉敏感日本政府不便置評，不過基於保護國人的觀點，將透過駐中領事的會面和協助與家人連絡等給予必要的支援。

(突發)華府空域遭闖入！白宮緊急封鎖 美軍戰機升空

邊條友又o係到玩航拍

ABC中文
自由党员赵波之死令中国干涉澳政治问题再成焦点

今年三月，一位清洁工在墨尔本郊区的一家汽车旅馆里发现了赵波（Bo “Nick” Zhao）的尸体。

关键看点：

据称，赵波（Nick）被瞄上，希望他成为联邦议会的中国代理人
另一名男子声称他是中国间谍，据报正在澳大利亚寻求庇护
澳大利亚间谍机构澳大利亚安全情报组织（ASIO）表示正在调查并认真对待此事

当地警方进行了调查，但无法确定这位前汽车销售员是如何死亡的。

现在，有报道显示，赵先生当时受到栽培，期望能成为澳大利亚国会内部的中国间谍。

“我听说他是一名32岁墨尔本居民，在中国政府栽培下作为一名自由党候选人竞选联邦议会席位，” 自由党议员安德鲁·哈斯蒂（Andrew Hastie）告诉九频道。

九号传媒集团在周末的一系列报道中详细阐述了一些指称，这些指称是不同寻常的。

九号传媒集团在周末的一系列报道中详细阐述了一些指称，这些指称是不同寻常的。

自2015年以来，赵先生一直是联邦选区奇瑟姆（Chisholm）这个多元文化选区中的自由党基层成员。

据报道，另一位墨尔本的商界人物与他接洽，并提出为赵先生的生意注资100万澳元。

作为回报，这名男子显然希望赵先生竞选联邦议会议员。

据报道，西方情报机构怀疑这位商人是一名“中国高级情报人员”，这位商人否认了这一说法。

赵先生大约一年前将这名商人对他的提议告诉了澳大利亚间谍机构澳大利亚安全情报组织（ASIO）。

几个月后他就死了。

但是据报道，这个年轻人多年来也深陷法律和财务上的麻烦。

他被指控欺诈性地获得贷款购买豪华车，他的汽车经销店至少有一家倒闭了，“身份不明的华人债主”正在追讨赵先生欠下的钱。

澳大利亚国会情报和安全委员会主席哈斯蒂将赵先生描述为海外间谍机构“理想的培养目标”。

“一个在墨尔本生活有点奢侈的人，消费的比赚的多，这是一个容易受到外国国家情报部门培养的人，” 哈斯蒂对九频道说。

澳安全情报组织负责人发表罕见公开声明

澳大利亚安全情报组织负责人迈克·伯吉斯（Mike Burgess）表示，该情报机构“严肃”对待这一指控，并“一直在积极调查中”，同时一起调查的还有近日九频道记者报道的另一件事。

这一案子涉及王立强（Wang "William" Liqiang），他公开宣称自己是一名中国间谍。

据报道，王先生在一份宣誓声明中对澳大利亚安全情报组织表示：“我涉入并亲自参与了一系列间谍活动。”

王先生于2014年移居香港，在一家私人公司工作。

但他告诉九频道，这家公司其实是北京一家情报机构的前台。

在他声称担任中国间谍的五年中，王先生表示自己：

参与了2015年五名香港书商失踪事件
接受任务购买他国武器以“从中窃取美国情报”
在针对台湾2018年选举的行动中发挥了作用
1949年台湾和中国大陆经历了一场残酷的内战后，台湾与大陆分离。

王先生说他今年五月在澳大利亚时，被命令持假韩国护照前往台湾。

他的任务是在台湾2020年总统大选之前进行干预。

但是相反的，他留在了澳大利亚，与政府的反间谍机构合作，申请政治避难，并公开进行惊人的爆料。

他还说，北京指示了包括澳大利亚本土在内的海外暗杀事件。

王先生告诉九频道，如果他返回中国，他会被杀死：“一旦我回去，我就会死。”

在给《年代报》和《悉尼先驱晨报》的一份声明中，一位声称是这家私人公司发言人的人士抨击这些说法是“荒谬不实的”。

上海市公安局指出，王先生是被定罪的诈骗犯，称他因一项金额达96万澳元的“虚假投资项目”而被警方通缉。

寻求庇护的王先生否认了警方的声明。

一位高级官员告诉澳大利亚广播公司，澳大利亚安全机构正在评估王先生报告的准确性。

或者支共已無時間同能力控制到香港，英美共管，真普選，天祐香港

no, 最終要滅共，由6.9之後只得一個方式，滅共

其他乜春理論都係鳩噏，有咁嘅邪惡政權喺你隔離，你可以保持幾耐民主自由？ 所以只係第一步

美國有線電視新聞網（CNN）取得的菲律賓國會報告顯示，菲國的電網完全被中國所掌控且採用華為技術，因此若雙方發生衝突，北京政府可隨時關閉全菲電力。

據《CNN》報導，中國國家電網公司擁有菲律賓國家電網公司（NGCP）40％的股份，只有中國工程師才能使用電網系統的關鍵功能，而且從理論上講，北京可下令遠程關閉電力供應，因此菲律賓國會於本月要求安排緊急審查。

菲律賓參議員、參議院能源委員會主席加塔利安（Sherwin Gatchalian）透露，國家輸電公司（TransCo）總裁向他表示，該公司已研究被關閉電網的可能性，TransCo在這種情況下憑著技術能力可以手動接管。

但加塔利安也指出，對方僅需要按下一個開關，菲國所有民宅、企業或軍事設施的電力都會被切斷，大約需要24至48小時才能恢復供電。

據了解，全菲律賓的戶口超過1.05億戶，NGCP為其中的78％供電，但該公司在2009年私有化後，中國國家電網公司佔有主要股份並提供了人員來協助運行電網。

目前NGCP許多技術層面都以華為為主，例如用於監控變電站、變壓器和其他電力設備的技術就完全依賴在華為身上，並且只能由中國工程師操作，沒有任何菲國工程師接受過培訓。加塔利安表示，中國工程師對某些電網系統擁有控制權，相關操作手冊甚至只有中文，這已違反了菲律賓法規。

此外，連接菲律賓各島電力站的海底電纜和控制設備，有部分都是由中國工程師透過網路操作，可以說關鍵系統的操作全部被中國人所控制。因此菲律賓國會報告呼籲，議員們應儘速找方法讓電力控制系統的操作權歸還給菲國政府。

中國外交部對此回應，中國國家電網公司的確參與了菲律賓國家電網公司在當地的合作項目，而且菲律賓是中國的鄰國和重要夥伴，所以北京政府支持國企根據相關法律在菲律賓開展業務，以擴大互惠互利和合作雙贏。「我們希望菲律賓的部分人士以開放的胸懷、客觀公正的態度看待這種雙邊合作。他們不應過分擔心也不應憑空捏造。」

然而，中國和菲律賓屢屢因為島嶼和領海問題發生衝突。2016年，海牙國際法庭在一場中菲南海爭議裡判決菲律賓勝訴，因為中國對南海大部分海域聲稱擁有權利的主張，實際上沒有任何法律依據。中國國家主席習近平當時對此表示，中國永遠不會接受這些裁決。

雖然兩國近來因為採集石油和天然氣的合作關係，已逐漸從2016年的針鋒相對走出，但菲國總統杜特蒂仍堅守南海部分島嶼主權，今年4月時就曾狠嗆中國最好別碰中業島，否則他就會派出特種部隊展開自殺攻擊。
419
2

中共已經認定係"頻色革命", "敵我矛盾".
香港人必需明白, 係中共逼香港人非戰鬥不可, 除佐同西方世界合作一齊消滅中共外, 冇第二條活路.
本來香港人只要1國2制確實執行, 真正地香港治港就好, 對於中共佢點管China, 香港人真係WFC. 依家發現呢種想法實在太天真, 香港人唔掂中共, 中共都會千方百計干預香港. 喺中共逼得香港人不得不聯合西方世界一齊消滅佢哋的.

有無人鐘意奶閪多過屌閪

lihk啲更新真係好撚神

屌，美股係咪牛三呀，唔識跌咁既

雖然veto機會唔高，但侵啲屎忽性格應該會囉住條bill去同支共傾吓睇吓換到咩，就當chok吓對手有咩係願意放棄都好。
一個唔好彩發現換到對選舉好有價值嘅野，話唔定真係會去同參議院傾吓veto得唔得。始終暫時共和黨都係要靠佢選2020。

cfu以前講萬劍歸宗滯後？
隨時之前跌唔夠20%已跌完
衣家牛一黎

咁佢真係弱智到唔明兩院一致通過代表咩
或以為咁樣既民意授權國策可以係有得談判

依家實際上重新量寬緊

［議員/記者入嚟］老燒話政府未來幾年都唔請本地畢業大學生，擺明極嚴重歧視，可唔可以跟進？

真既話好嚴重
但冇人嘗試求證

生幻典

人造牛

｜｜/
師父早晨

Cfu 早晨\｜/

鄭家純坦誠承認自己有SP 解決性需要

今年我太忙，冇時間砌佢，淨係得閒同佢食左幾餐飯

\|/
成報頭版 叫林奠下台

篷佩奧出埋聲，侵夠膽唔簽可以見到呢條粉腸快啲落台，擺係到當睇唔到都唔好指意

可以搵我

噚晚講嘅2選項唔會出現，如果由佢擺喺喥通過條bill，還不如最後幾粒鐘簽咗佢，冇咁樣衰而且分別唔大

似10day

2位同門大戰

102選委出缺 窒礙京換特首

林鄭唔落台，香港先有救

比武

\|/ 師傅

唔怪得淋奠硬推區選
原來用嚟保住自己飯碗

牆內爆料中共開始封300條村防止鼠疫擴散

今日個市好chok呀

期結咪玩

阿老燒好好笑不過好有道理，即換區議會保安，換番班聽話既，到時枱走李慧琼都得

除左之前買落有少少熊仔靠邊站左 但係睇住個市chok上chok落

原來林鄭下緊盤好大既棋，佩服

封冇用
要燒村先有效

我反而信班保皇高層, 真心以為自己贏撚硬
上街都學生冇投票權

咁佢地冇計wor, 唔取消區選就要硬食囉，咁支共應該會比番筆錢佢地養住班失業大軍既

same, 外面揚晒班傻閪提前一日交勝利稿我絕對信

依樣嘢好重要，黃色經濟一定要有黃色保安公司

有黃色保安，除咗議會裡面可能助攻外，其實喺社區亦等於建立咗民防隊

屌，送埋錢俾班狗換車牌

以為換左就唔知?

換埋身分證號碼同包埋整容吖笨

yes!!，班後生快快整番個保安牌，再在社區多推健身班操fit自己

你係咪有特權 你係咪大撚晒

係

仆街。暑假等到而家，12月頭都嚟緊。屌你老母，假7正一屎忽鬼，簽啦嗱嗱聲。
望望望，屌你老味，仲望，簽啦仆街

沈陣營第二百九十一期 - Shum stands with bear, also stands with cow

波蘭諾貝爾和平奬得主華里沙：願赴港支持民主抗爭

逾 3,700 國際知名學者聯署 譴責香港警暴

柒出國際
淋病真叻女，又考第一

DKLM買埋樓比佢換好冇?!

唔好唔記得佢點選到靠劍橋架ja
佢根本係軟弱既人黎，仲要有生意係中國

呢個共諜案迫到大批支共打手、隱藏5毛紛紛同支共同一口徑，核彈就嚟出現，支共台灣嘅特工一定人人自危